政黨7.1收攜款多數都會公佈總數

已經退出社運, 轉營做政黨嘅熱血公民夠唔夠膽公佈啊

比你篤大十倍就返你地水平啦

佢班冚家剷咁多年都唔公佈啦，幫會統治，乜都機機密密，邊個漏就邊個鬼邊個要「清算」

熱血個朵已經臭左
根本就係等摺埋

睇尻達下半年去邊到旅行再食清淡啲，就知佢地cap 咗幾多水

快啲書展睇佢地仆直